air pod 徵收左耳一隻

行一轉旺角掉左一隻都唔知

有冇巴打唔見右耳？又想賣左耳呢？

代肥屍答跌埋右

先達有得單買左/右耳機

出售airpods右耳一隻

LIHKG @ Android

幾錢？

個個掉左耳

一邊都成548

但都平過成個咁買

如果兩邊都唔見左既話可以點？..

得番個盒